有無人覺得自己有情緒病?

如題

我

幾耐喇

幾年喇

成日都係情緒低落

介唔介意講多少少 同屋企人相處唔太好?

成日都咁,我諗好辛苦吧
宜家讀緊書定做緊野喇